2月去澳洲 working holiday, 有d擔心

巴打們,小弟應該2月尾會去澳洲working holiday
但係未搵工
想問下如果無車牌會唔會影響好大？
上網search過下d job seeking 網
但都想問下同路巴打意見

諗住去2年（係咪要做夠某工種一段時間先續簽到？）
Visa 都搞晒

有無d咩要注意/預備
要帶定幾多錢去架？
你地係去到先搵工？

無車牌係冇咁方便架喇,搵個fd有車牌囉
續簽google好易搵架喎,你有冇準備過架
工去到先搵都得

但係我無咩朋友係個邊
我見google話如果無車牌就農場工未必得？

去到先搵大約幾耐先搵到？
巴打個陣係點搵？

去到就自然識到朋友,你一開始去邊到啊?

我果陣一心想做農場,去到之後上fb, gumtree果D好快就搵到了

巴打冇車就搵下當地啲華人
好多農場工都會夾埋一架車去再share油錢就得

華人就玩下we7個啲點都會識到架啦

巴打有車牌？

想問下做農場既係咪都唔會住農場附近？

睇農場本身
有啲你應得睇過 就係係農場度6日 星期日放假
個隻好似係簽約個啲

另一種就計你產量 即係計你收集到幾多箱計幾多錢
但呢隻就正常每日去 就唔住既

利申
我自己都冇做過 聽朋友講既

至憎農場工
不過想識多D唔多地方既朋友可以一戰

去wh 但連基本上網搵資料都懶 仲要做伸手黨就咪撚去啦
根本澳洲就係最多人去既地方 google一下 資料多到你睇唔哂咁滯

google大把啦 洗吾洗幫你research埋

本身同女朋友去，應該唔會第一種

點解憎既？因為體力勞動？但係想二簽就一定要做

Google梗係有，係唔知邊d邊d仲up唔update姐

屌你老母，宜家乜撚都google到架啦，乜撚都唔好問囉

無車牌,真心建議你唔好去
係澳洲 車=腳
無腳係點 你自己諗

俾搵到工 你都好撚難去
返工都要人車埋你 廢人咁

除非你打算CITY打份餐廳工 可以唔洗理

咁撚大個人連分析能力都冇？最基本fb group 背包客棧 好多人分享資訊 咁都唔識睇？
連續簽條件 帶幾多錢都要問 弱智就認左佢啦

香港人line group

賺錢唔穩定
我做肉廠輕鬆破千

你鍾意答咪答 唔鍾意咪上一頁死撚開囉
最撚憎你呢d人乜撚都叫人google

肉廠是咪要打針

羊廠要

除左要打針，肉廠啲地方係咪要有車先返好啲？

同人夾車
比番油錢

如果你係香港本身有份工係穩定又ok
而你又無咩特別既技能，我勸你唔好浪費兩年時間
除非你屋企係完全唔洗你擔心

WH好浪費時間，又無技能可言，好彩賺到錢去玩;唔好彩咩都無就返香港。人生咁就浪費咗
真心無咩好體驗，勸你唔好去
如果你同女朋友就慘，一係帶帽，一係分手;再唔係無錢推咗條女做揼骨

利申 去過，我係好彩